「和理非」請立即發起大罷工！

811事件好多兄弟已經犧牲左
但我想講我地唔係乜野都輸哂
今場仗起碼我地拎到好大既民意
好多香港既市民都非常憤怒 依加已經到左史無前例咁大既民怨！社會最大既公因數！
政府可以漠視我地民意 但唔會漠視商家佬
班商家佬講一句好過我地出去打生打死
請立即發起大型罷工 時間單位必定要以星期計算！

推

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推呀！係和理非爆發既時候喇

林鄭既然認為我地唔係社會既stakeholder
咁就迫有份量既stakeholders 同佢傾啦

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

不要説手停口停
試著説林奠仆街
請四罷

幫手推下

推po